好興奮！拜登28小時之後就會坐監！

侵侵pm我講的

兒登fced

你=fc撚=PR

又贏

你米国国安？

驚自爆 唔答

1樓開完PO
2樓咁快覆到

👌🏾

撐登狗偷偷留下負皮

美國就嚟內戰 有咩要準備？

係要衝出嚟燈

平時鈕菇碌430 post 仲快

糧水 槍 子彈 撐侵poster

拜登就黎俾人拉

Deep state出手未

拜登要坐監 侵侵夢中征服世界

吳芷琳個衰妹著到咁搏咩

大家可以買定香檳

袁公

手足

其實我擔心侵侵
佢一落台可能會被民主黨逮捕
被共和黨爆咗咁多奶共黑材料，實報仇